連登仔反共啲行為真係好似臭雞

又話反共 反支那寶
最后咪又係用飲人地啲水
我知你地實話出街買水飲
咁你又用人地啲電又點計先
唔好同我講你自己發電啊
講到出黎都唔知你係未弱智

[發][發][發][發] 今天是大年三十了 ，明天大年初一，祝福我生命中遇到的每个人！🎀🎀新年快乐🎀🎀 开开心心[耶][耶][耶][耶]
┏╮/╱¸.•*""*•.¸
💛 新年事事顺利💛
╱/╰┛¸.新年天天，好心情💛
✿祝福所有人👉✪✿
┊ ┊ ┊ 開心順利¸.•*¨*•🐳┊ ┊ 好運連連¸.•*¨*• 🐳
┊ 幸福滿滿¸.•*¨*• 🐳 闔家安康¸.•*¨*•🐳
__ *🐼*🐼*真摯*🐼*🐼*
_*🐼****🐼願您🐼****🐼*
*🐼*_吉祥_*⭐*_ 如意_*🐼*
*🐼* ___ 平安 健康 ___*🐼*
_*🐼*__ 順心 愉悅 __ *🐼*
__ *🐼*幸福 __ 美滿*🐼*
__ ___*🐼*好運到*🐼*
________*🐼* *🐼*
祝福你您*🐼* 🍀🌺🍒*¯•.¸✲☆ ┊ ┊☆淡淡的牽掛🍒*¯•✲☆
┊ ┊☆深深的祝福🍒*¯`✲☆
┊ ┊☆淺淺的微笑🍒*.✲☆*
┊ ┊☆滿滿的喜悅🍒☆ *
┊ ┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ 💛
┊ 💛
💛财运滚滚来。🎉🎉🎉🎉

其實真係自己發電
所謂飲人地D水，唔好講到人地免費送比我飲咁得唔得
真金白銀買返嚟嫁大佬
中國人平時自己做消費者就話比錢人洗當自己大帝
到賣野比人就話人地用緊我D貨又當自己恩主
所以話中國人真係玩哂

過年都迫人屌你老母

原來樓主係弱智

真係憎既貼錢都唔用啦
口裡說不 身體卻很誠實
呵呵

所以我已經冇飲東江水了
居海外多年 thanks

事撚旦啦

你啲個别例子 又唔撚係住香港
得罪講句你根本冇資格出聲

咁我地講D唔個別嘅例子？
詳見中國十四億人抵制日本

唔喺香港就冇資格出聲
全世界都咁鍾意評論Donald Trump，唔喺美國冇資格出聲啦
仲有讀international relations果班人，唔喺人地國家根本連論文都冇資格寫
智障仔

其實係 駁唔到就人身攻擊
真係唔知邊個智障啲

點解我比錢買支那啲野我要對支那狗感恩

咁叫駁唔到
其實係？你快D去中大要求封殺沈旭暉，佢係國際關係撚嚟，照你邏輯佢喺香港，根本冇資格評論同研究其他國家嘅政治，國際關係根本不應存在
你真係好智障 中國人平時咁鍾意對安倍評頭品足，佢地又唔喺日本 你依家即係叫我地中國嘅同胞收皮以後唔好再講日本？你條漢奸

郁啲就長居海外 橋唔怕舊

你有冇資格評論他國事係一回事
你有言論自由又係又一回事
改變唔到嘅事實就係
香港點發展都唔關你依啲外國撚事
你只不過係崇洋媚外嘅一條走狗

支那人講到咁憎日本仔同美帝
結果咪又係個個去日本旅行
去美帝留學又攞住張綠卡
屌你老母五毛狗你返去含撚啦
你地偉大既習總個女係邊到留學呀
林鄭老公同佢d仔係邊到人呀
電冇同過支那買架
你咪撚混淆視聽啦

戈啲狂熱港豬咁憎中國 結果咪又係飲人地啲水

1. 香港有能力搞海水化淡, 港英政府已經有
係政府唔肯玩啫

2. 香港買支那啲電?
你邊度有source?
我剩係知香港啲電多到要埋返畀大陸就有

機組過剩高達41%用剩電轉售內地 資產膨脹狂加價中電揾笨

橋就唔怕舊
最緊要係事實
唔通好似你D井底窮撚咁一世屈喺香港就最好咩

用簡體字去百度微博啦大陸仔，連登唔啱你

水係大自然產物，咩係人地嘅水呀？

你睇下香港本地發電比例先啦

做乜潛左水 橋唔怕舊 屌你老母

你老母的行為仲似臭雞
日日比連登仔屌

冇用支那水
冇用支那電